《人民日報》——旗下雜誌總編墮樓亡

中共喉舌《人民日報》旗下的雜誌《新聞戰線》總編輯胡欣，被指今日下午在報社跳樓自殺，終年66歲。內地微博有人轉發其去世的消息，但瞬間遭當局刪除。

據轉述，胡欣今日下午1時在報社19樓一躍而下，有《人民日報》的員工則指，日前在報社撞見胡欣，指她面色憔悴，問她近日情況時，她說近日失眠，「老睡不着覺」，沒想到她會想不開。

公開資料顯示，胡欣北京大學哲學系畢業，擁碩士學歷，1990年進入《人民日報》理論部工作，曾任《人民論壇》雜誌社總編輯、理論部部務委員，2008年底調任人民日報社《新聞戰線》雜誌社任總編輯。

轉發消息的網民未透露胡欣輕生的原因，只留下「願天堂沒有不開心 」。

24小時求助熱線：
珍愛生命長者熱線:2382 0881
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線:2389 2222
撒瑪利亞會熱線(多種語言):2896 0000
生命熱線:2382 0000
東華三院芷若園熱線:18281
社會福利署熱線:2343 2255

抑鬱

睇黎上面抑鬱幾普遍

加跳樓
被自殺手段
好心佢作就作多D花式啦
雖則支那人都唔會點講野

睇錯雜總

知咩料啦 君要臣死 臣不得不死

共產黨終於參透到最完美解決異己嘅方法

支那日日都真人版大時代

以為老納開post

屌仲以為會係環球時報d精日分子添

以為又係老納 點知係真

唔似老納風格

老總都要死

被自殺

被抑鬱

臨尾加返段"24小時求助熱線...."，毒果又真係幾撚趣緻

幾時到胡狗？

「願天堂沒有不開心」虧你講得出口 日日幫殺人無數嘅共匪講好說話，一邊廂粉飾新疆太平，視集中營於無物，另一邊廂成日歌頌習近平，講咩堅決擁護習核心厲害了我的國等等，有六十幾歲榨壓百姓得嚟嘅世界曬咪算你好彩囉，仲想上天堂 係咪諗多咗

到底係邊一邊嘅人嚟

權鬥做到咁明顯 係咪要出大事

死者為大

原全解釋唔到

小事

仲想上天堂
係咪諗多左
唔拉多幾個一齊落去咪算係咁

段字未見過既

衰乜

澳門中聯辦 中共喉舌報

下次到邊個

做咩最近好似死左咁多高官

到環時老總未

不意外

咩都調轉黎寫 點唔抑鬱呀 明明可以照抄

死亡筆記出現了

內地微博有人轉發其去世的消息，但瞬間遭當局刪除。

做多左

66 唔死咪又係入老人院

為黨死，為黨亡，為黨再做抑鬱狂

其實上一代吹奏雷鋒都類似咁樣
不過而家係玩追經濟

你唔係抑鬱又點會愛國愛黨😂😩

D防止自殺熱線對上面有咩用

睇錯以為胡定欣

連登班五毛睇路喇

奶魔波波係邊

點解住大屋的中奴 會成日跳樓

郭文貴前排預言過大陸呢排會好多權貴被自殺，車禍死等等，甚至乎蔓延至香港

收曬啲家產俾我都跳啦

鬥死班地產商先